屌你老母 周街都有人post「試著說xxx」

好撚on9

連登小學雞中學雞居多, 跟大人講野唔出奇呀

見一個block一個